Olá!

O código que você está recebendo é a implementação de uma API bastante simples de Cadastro de Produtos.
Nesta API, um produto é composto por nome (texto) e valor (número). O nome do produto é utilizado como chave única.
O Cadastro de Produto é sincronizado com uma API de Estoque, de modo que a inclusão de um produto realiza automaticamente o cadastro do mesmo no sistema de Estoque. Para simplificar o exemplo, a persistência está sendo feita em memória.

![diagrama](diagrama.png)

Como forma de tornar esta API mais amigável para cargas de dados, gostaríamos que você implementasse um recurso que permita que os produtos sejam cadastrados em lotes.
Esse lote aceitará quantidade entre um e mil produtos, cada um contendo nome e valor.

Além disso, gostaríamos que você utilizasse o tempo restante para melhorar o código já existente. Para isso fique à vontade para escolher o que você considera mais importante.